=begin
=MessageOpenアクション

指定されたURIのメッセージを開きます。

二番目の引数が指定されていない場合には、メインウィンドウから実行した場合にはプレビューで、メッセージウィンドウから実行した場合にはそのメッセージビューで開きます。第二引数にnewを指定した場合には新しいメッセージウィンドウを作成し、そのメッセージビューで開きます。


==引数
:1
  開くメッセージのURI
:2
  新規メッセージウィンドウで開く場合にはnewを指定


==有効なウィンドウ・ビュー
*メインウィンドウ
*メッセージウィンドウ

=end
